其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(126)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春 #hehe

[/size=6]有人出到pool 未呀！？

1

推咗咁耐終於爆

Lm

多得上一位guest巴打

希望佢再出現

無guest既毒L無話題

lm
又有故事聽？

留名

慢你一秒

等你分享

如果唔係今日又好靜

又關我事

大家有無睇出邊27歲擇偶個post

城巿論壇

9up ja 呢排成日潛水去咗邊威

推得快過我地個post巧多

lm

我哋個post都要改名吸新人

改咩巧

自閉

27歲3x k

好驚呢d 女人 一副膠膠在上，看透世事feel，覺得自己諗果套啱晒

Richhh 求供養

其實我無詳細睇～ 係見到打咁貢多要求就知點解矛男友 眼角太膠

矛要求都矛

你唔知放走左幾多個

係呀
上星期過去
見大概都有最少6,70人排緊....

你唔要姐

好難講
但女生收入太高
要搵男友可能都係會難啲?!

高要求呀

加入先

求新人加入救救呢個post

我有回果個27歲 post
畀人話我騎劫 同清高肥婆

過來吹先

歡迎加入～多d入黎吹水

咩料

我過去睇下你回咗乜先

見到你啲留言
高汁cda

唔靚

隔離真係TLDR
其實我覺得有feel鐘意既，所有原先自己定落黎既條件都會被打破

仲有相處落先係最緊要

我覺得好得意

呢個真
愛情係盲目的

龍舟icon典打

如果自身條件差，又毒 點先可以有人鐘意

首先要有自信

利申： 我都冇

終於126啦

呢個真

但係真係自卑到極點

牙支

艇p完嗱？

好可愛
點整架

舟P完啦

舟p g

PG家長指引

唉 又要叫春

討論左126個po都仲係解決唔到依個問題
唔知點算

哈囉卡比

好耐無見
你最近還好嗎

人去到一個年紀
最怕識到啲仆街有婦之夫

我無 要識嗎

得左

其實玩TG POST 個啲女仔係咪全部都騎牛揾馬
有個一路都傾得好地地
無啦啦唔開始覆

好哇
尚愛看少女漫畫嗎

唔中意果啲post
好多厹

問下自己 有冇騎牛揾馬心態

Cda咩年紀
有婦之夫會老練d 扼禾地呢d小妹妹

好難一碌鳩打一船人嘅
通常係太多人揾/唔得閒/冇心情所以唔覆
再聊下佢睇下應唔應啦

我三十喇

我都想呃訓覺cda

但唔成功

都唔可以話人騎牛
不過係揀個最有興趣嘅先覆

之前都好地地
佢去旅行都會主動SHARE 相俾我睇
無啦啦呢一兩個星期失左蹤咁
琴日俾佢問：「點解我成日唔覆你都繼續同我講野」

可能唔啱傾

禾地呢到巧多都差唔多
要jump鳥

最後嗰句

屌
你有冇答：「因為同你傾得好開心嘛」
係咪有仔啦

潔身自愛
矛囝囝刀可以巧開針

有無見過架

訓覺cda既然唔接受我
ifc團重開啦

仲諗住教你打［sosad 傻］無空格

直入中路
咁你點答

Ifc團無停過報名

頭先就係去果個忍藏icon post比人昆左

如果150仲未出池
就真係jump

我係個度偷圖
港女巧飄牙

[sosad傻]

得番幾個真毒推post
個個去哂街

唔得呀！

我話覺得之前同佢都算岩傾
未見過

牙支！！！

咁我jump硬

其實佢咁問係咪即係唔好再搵佢？

搵到岩傾都好呀
Tg長唔會響

我拎定籌等跳

信咗

應該都係

RIP

你較咗mute就唔巧扮

打算淘定安全氣墊
你要唔要

我信以為真

內疚

算啦 揾過個
出到嚟冇左幻想可能唔覺得佢好

已save icon

我都想tg食多啲電 但唔識響

年紀大覺得tg好煩

係台中見有，但多人排所以都無買到

等熱潮過去就買嚟飲

咁快中伏

你個野壞咗

大陸個間喜茶有無人飲過

果時都係十個人排倒，台灣Frd 有話出名，但我同frd 見到要排就skip了 懶到pk

啲人話同東喜茶差唔多

室內排就話姐
大熱天時排室外 未排到先中暑

腥港要排3個鐘

我覺得味道差不多，但東喜茶層芝士質地爭小小

天真嬌都上左岸

啲人又話東喜茶差好遠

果時周圍鋪頭都未開晒，寧寧舍舍有一間有人排隊，唔g係咪真係咁好飲呢

3個鐘 狗也不屌

Pure 雞絲

我仲係細蚊仔

咁jerrr係 如果飲過東喜覺得麻麻
可以唔洗試喜茶?

一心只想要個icon

我無飲芝士，飲左個唔知咩芒果
同許留山差唔多

喜茶好飲呀
但多人排就不了

喜茶好飲好多

三個鐘不了

如果見到有，試一之都ok既 特登去就唔洗了

知你00後啦

香港都卷晒蛇餅....
舖仔明明細細唔起眼
最後我都條無買

係呀
我都係咁諗

當然有啦
真係幾好飲的

贏東喜一條街呢...佢芝士味足好多

雞雞你試左了???

喜茶最出名係芝士蓋啊
必試

飲緊

個post應該要吸引多啲00後新人加入

識貨

第一次飲
個gc奶蓋的確出色

對唔字
我走太老

北上了

睇波

其實有矛00後單身囡囡

係呀
所以佢難得起大陸紅左咁耐都仲咁多人飲

唔同00後玩

係變左MK post

真係睇波咁簡單

實有嘅
00後才十幾歲咋喎

同埋俾人打

點解呀???

剛剛買都要等40mins

喜茶都要等咁耐
有無特別服務消磨下時間

有位俾你坐咋

FBI

千禧bb 18歲啦

沒試 毒L雖然時間多

幫我剪腳甲

走了
我好像有代溝咁

留低啦

絲打 我地都無傾過計

挽留
留底吹水啦

含淚

唔巧走

真係盲左

怪怪B

早晨

喉痛痛咗成晚 仆街啦

痛痛飛走哂

飲念慈菴啦

旅行前好番

受慣香港d 無服務去第度有皇帝服務會好驚

頂你個制第三堂終於唔使靠浮板游到幾下 唔使再比池邊呀姐笑

產房排定隊

可以教水了

柏b

冇念慈菴
試下龍角散先

玩成點

好快可以超越啲阿姐

我依啲下欄人唔應該受好服務

好快變女版菲比斯

有攞獎 我係咖喱啡
影相一定有我份

用鹽水浪口

似乎走左

第一個死先

破冰轉身

我之前學無浮板
個阿蛇由得我用自己方法游
最後乜都學唔到

飛魚

柏柏bbg

咁你而家識唔識
我今日過左深池唔比用

仲唔快啲游去池邊恥笑返呀姐

唔撚識 運動白痴

花生
清熱酷幫到你

我第一次去食海底撈嗰陣真心驚咗佢啲服務

上電視了

下堂過返矮池破冰轉身先

難得高汁走左

去咗幾米池

站立原地360轉身

我都係 拼死游

女飛人Joyce

好似1.9米

頭一堂直頭驚水
心諗隔離d 人好似識游都黎上堂

會唔好意思佢地咁serve

等禾表演

我都想

係喎 啲細路個個都好勁

好驚喎

記得拍片

驚到傻 但掂到地好依賴所以先過去游

港女

痛到野都唔想食

留名睇

上次禾就係喉嚨發炎 痛到hihi
飲杯涼茶、早瞓一晚就矛事

掂到地我都驚 如果去米9池真係玩命

方在申

tvb冇影我 等左全日冇人問津

食唔慣廢人餐

我望左成日都唔係好覺城門河有龍舟
我眼係咪盲左

學水都學到自卑

想食廢人餐

阿古路回覆美斯：『親愛的，不用擔心，我的房間只有一個人。』

咁都有gay post

(TG) 25歲以上單身失戀圍爐谷召募

你地入咗未
機會黎啦

點解大家次次都要等咁耐嘅?!
我飲過4次都只係等10分鐘就買到
不過製作時間都要10-15分鐘

等佢無咁多人時我地拉隊去試啦

help
剪腳甲

係
點愛都好
都只係一開始嘅feel
feel完就係講夾唔夾同相處吧

第3堂就唔洗用浮板好叻呢

其實....我去食過一次.....
但都無今服務過我地喎

未入
清你入去打聽下先

佢地學左好耐????

你去邊間

唔怕
上返你地個網可能見到你呢～

點解你地去食有人serve
我呢啲廢佬上到去食全程自己黎嘅

要pm人 不了

點解我識親既都有男朋友

我幫你pm咗

你地唔講都發現唔到

都係朋友帶我去的
深圳一次
佛山2次
廣州一次

add咗你入去未

入到去點知撞番晒呢度d 人

i know that feel

唔知道

有乜所謂
仲有好多人我都未識呢～

Add咗你未 pm咗你id

有咩睇記得些牙

好多囡

快啲入去啦

佢地歧視00後

邊個係你呀?

唔好問 由佢順其自然

都好
大家唔嫌棄多我一個老餅就好

飲咗幾多啖水先

入到去可能全部都係你地

你入咗去咪知lor

牙拎你得㗎

累到一返屋企就訓著咗

飲左半個池了

支持牙支入

牙拎已半放棄

又淘左五百蚊野

有咩淘？我都要淘但唔夠數

訓傻咗呀

想睇真人

得唔得

衫褲鞋襪耳機叉電線
希望唔好中伏

高招，米九池都變85cm池

我唔識主動

耳機包膠
衫褲唔敢要淘寶 差到
襪好高質

衫襪睇運呀 最近幾次都未算中伏
不過d size 好麻煩就真 我都係買一兩件試試佢

.襪真心正 買過覺得香港果d 呃錢

@nth

一排無見巴打你上水

走咗去游水，少上來

Agger咩韓國襪都係辣殺
下次到買多十對

再潛再返黎可能此post就死左了

Cfu又認得人

Match!!!!!!!

唔需要驚訝

訓醒上水
琴日打完波大脾好痛

終於攰喇？

有矛開箱文睇

又攰又痛
行樓梯好似啲阿婆要捉實欄杆
係咪因爲無拉筋就打波會係咁

咁誇張

少做運動

打完無拉筋啊

依家拉返

應該尋晚要拉
利申：好少會拉筋

真

cfu日日尖點同

唔使再叫春幾好呀

應該係因為太耐無做運動先咁

係去咗第二度叫

話說尋日都無時間玩新switch

要搵大mon玩
玩到眼盲

玩左一場

我今次冇事
上次打完就真係痛咗幾日

幾年前打完波都痛屎我

今朝又打咗

打多啲

又去屌打人

冇
肚痾到腳軟

球球都好兇狠

食錯嘢？

2x年 single 練出嚟

唔g
聽日再係咁要射

又唔見禾練到

G持

尋晚果兜糊仔

即係你多囝

Agger

好邪惡

好多野等緊me

一個人無得練羽毛球 所以廢

我tg條link
不過我買開個間短襪咋 其他未試

病就要休息

Ig定TG

拋高自己接

今日除咗打波同痾就冇落床

有冇食藥呀
去睇醫生啦

無食野仲柯真係要去睇醫生！

冇
當減肥

轉頭落街買甜品

肚痾仲去打波 好好休息下吧

除咗c眼其他矛樹

殺殺下波......發到周圍都係

準備睇瑞典對南韓

專業 場場都跟進

電視有直播嘛
食住飯睇

泡菜送飯

唔好玩命
買定枝寶礦力

本身唔諗住睇都係決定睇

而家食乜柒都會痾
即係食嘢嘅好時機

玩命wo

唔好呀

我仲叫緊

聽日又返工lu

汪！汪！汪！

唔巧提

今日放假竟然覺得好空虛

有無出到街呀

球王怕甚麼

歡迎加入

Why

今個月爆quota啦

前幾日都痛痛地
念慈菴食兩日就好番

奢侈

屋企開電視 冇得唔睇

我都唔敢再射

差小小

我都係

有

返工好似好多嘢清

放假去旅行好d
留喺香港真係無乜節目

但如果經常一個人去旅行...

牙支你幾時有射

唔係化仲掛住啲job 忘記佢啦

我去冰島住

孤獨換自由亦有快感

成日都自己去

帶埋ME

跟隊

去邊

出咗嚟做嘢淨係去日本

12M

糕！

又12m

叫緊糊？

你快啲振夫綱

成日追我啲post嚟攻擊我

聽日要返工

sweet and Match!!!!

聽日六點起身返工

禾都系

要捱多4日

到底3日假我做過啲乜野呀

黎緊4日都唔會夠訓

已經好眼訓

咁要早d休息啦光年

下午瞓左晏覺
而家巧精神

又要每日諗食乜早餐午餐

你有舟p呀

我就日日夜夜係床度碌

我都有訓 但又好攰

啱啱睇波都好眼訓

唔會俾自己咁早訓

呢幾日都唔洗諗 基本上已經定晒，每日食足三餐

攰撚到on99

睇埋比利時半場先瞓～

我打陣波已經好攰
你仲要日日做尖

場波悶咋嘛

今日3-6做尖 7-9練波 攰到想嘔

睇半場瞓

比利時多熟悉既球星

睇晒先訓

今日又操左幾多個鐘

係食完飯，飯氣攻心

3個鐘 加2個鐘練波

清

Match!

正
但要搵LINK先

尋晚個網有架

我都要六半

恭賀在清學識游水

坐係到都無力咁

諗起黎緊果幾日就覺攰

要番多四日先放兩日

唔準講

推得巧慢

我weak了

GN柏柏

又半場0:0

今日瑞午節捧運河國

就嚟一沉不起

仲未睇

比利時吹大左

下就weak左 訓唔著

weak 完就要面對

真 仲話456巴拿馬

柏柏碌咗半個鐘都未訓

巴拿馬完全唔似魚腩

做乜唔睇

你會好多post見到我

矛睇先入波

出街食飯 不過返到屋企之後懶開link睇

岩岩睇到個post 阿哥扮恐龍接機 好好笑

我都睇到，好正

出錢請人扮恐龍接機

邊個post
岩岩係話iphone切換screen safari 個screen係a片
點整都唔掂 話驚出街比人睇到 以為佢係變態佬
笑到我痴線

係阿哥自己扮
套衫仲要好高汁

哥哥扮恐龍接機 妹妹冧到爆

我笑點都勁低
玩 我都可以笑好耐

我話我要俾錢請人扮嚟接我
套衫係個隻qq trex

我都係熄左機就2-0

巴拿馬都踢得幾好 其實

熄左機就3-0
我邪住比利時

Me2 買咗3:0波膽 唔巧再入

上次睇戲走人 前面戴cap帽開門
門撞帽果個笑左好耐
應該唔好笑 但忍唔到

有次搭地鐵見人衝上黎 但岩岩好比門夾背囊
又忍唔到笑

我買左讓主同大波 齊羊錢啦

請食飯啦

Ok有兩餐飯

夠一餐金拱門既
花生有無睇緊？

豬咗你請返我

冇呀

禾都無
爬左上床了 要番工

聽者有份

聽日方加
方加就病

nth中波膽
屈

早啲休息
出發前好返

有矛好番d?
巧想睇英格蘭牙 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿豬左就瘋狂恥笑

我見到你笑一定跟住笑埋一份

幾時出發？
早d抖啦

好耶有飯食

痛到唔講野唔吞口水都痛

完場
禾都要weak了～ 晚安啦大家

點解要斷我

吹咩

算啦好嗎

Diu

做乜姐

輸左幾舊

垃圾阿根廷

垃圾西班牙

垃圾巴西

我話在座各位都係垃圾

[black]：（[/black]

點啊

：（

白底睇到

留名睇垃圾英格蘭

點啊..

係咪傻架

救命

痴線啦

屌那星

第幾 請問

唔好咁啦

應該夠掛

完啦好嗎

好似成功

Hehehehe

熱列地彈琴熱烈地唱 歌聲多歡唱個個喜喜洋洋

飲多杯勝嘅 各位祝福歡唱

喜喜洋洋 洋溢四方！

瘋狂十連 廿連 三十連

搞事下話

屌死你 中出你 射死你

搞事嘅人落地獄！

你要落地獄！

媽媽咪啊

大家啲討論好膠質

笑 ！笑咩笑 好好笑咩

仲笑喎！

再笑中出你個嘴丫嗱

早

早 好訓醒

光年早睡早起

返工

早，久柏

早 仲痾緊

各位早

射波

個肩膀好痛

射波去睇醫生啦
你點呀

我已經過緊海了

早哇

都市怪病之一 五十肩

牙支早
咁早過緊海

奴工唔敢遲到

我手又痛腳又痛

捱得太辛苦

因為打波 ？
定做咗劇烈運動

頂唔順下晝射 食物鏈底層冇射波嘅奢侈

好眼訓

見到有條友擺左六七部電話係度玩pkm go

叔叔？

又有得返工喇

唔好啦 你痾住番工

好開心

係好多架
只要有道場既地方就有呢d煎熱玩家

應該廿幾歲
隔離仲有一兩個阿叔

橙 駛不駛幫你班d成人紙尿片

成日膀頭痛

巧kai針牙

pokemon master

獎你番埋星期六日

今個星期得四日番工

成人遊戲黎

打波啊

早
眼瞓到

好可惜

不了 冇錢的

怪怪早

早剛牙

牙怪

早148

你用開邊隻 借塊比我遲下還雙倍

我嘅將來

試下拎部機出去cow 仔
岩岩出果排聽過有人玩玩下比人搭訕

係 番少日工唔自在

Your face your fate
冇人搭我訕

禾係你就射波啦 仲yup片
睇大夫SL 算數啦

被人搭訕係咩感覺

矛樹嘅最多痾到office一地都係

又扮

其實好奇怪

試過

你都試過

你矛樹但我呢d 清潔工有樹

見Pkm多係叔叔拎幾部玩

可能本身dc9 黎

人類到底點解要返工

早啊

年青人，究竟有咩動力，驅使你工作呀？係愛呀？定係責任？

卡比瘦

係窮呀屌你老__!

今日會落雨

咁早
我準備過關了

卡比早

返工都窮

係錢

唔好帶違禁品啊

早呀
對眼勁乾 好眼瞓

清泉無違禁品

牙在

港女睇完通宵波？

睇到1點幾
無睇英格蘭 都好眼瞓

I am weak and I habe to work

God Save The Queen

牙拎

返工啦

加油 喺大陸小心

英狗 -6足球

球皇今日唔射波？

三分已袋

牙支

爆quota啦

屌臨番到公司先落雨

早呀浩然兄

俾人點名即刻會縮一縮

晏覺

哦完就算

第一次跟黑人做愛

睇下大家都係咁報數

🌼——>🌻

once you go black, you can't go back

睇左#211 諗緊是咪三屍案主角黎

腐女春

想大家留意返報數個格式

屯門倫常單野個主角係咪連登絲打

睇到呢個鋪

飲咗1/3 杯奶茶乜都冇食痾到虛脫

其實有可能係

我的天空今天有點灰

做乜仲飲奶茶呀
要照顧自己
飲寶礦力啦

仲飲奶茶 好削胃

仲飲奶茶

絲打早

夠請一餐譚仔

我同巴拿馬總統話曬都有d交情.jog

濕疹拎表示明白佢毒苦

但未至於要殺全家

早
比人已讀好sad

應該係辛苦到有情緒病
怨佢老豆老母做乜生到佢咁

早

可能返工開會啫

家姐最慘
如果同老豆老媽子感情好好既話

家姐勁慘

早 it唔識串

仲飲奶 玩命

好辛苦好慘
夏天著長袖嚟遮住 但會令病情惡化
露出嚟啲人既眼光好難受

仲要間屋一野變三屍兇宅
七球打六折

你講左咩呀cda

見到d咁既新聞真係好sad
希望家姐可以堅強

絲打係咪中意秒回

有飯食

家姐未來都唔知點過

早!!

又唔係
我自己都唔會秒回...
但我明明係問問題都已讀我

唔是me牙 禾豬到hihi

有冇睇過賭神架你

但有啲人轉買呢啲樓放租
外國人唔驚

當減肥

尋晚仲食咗雪糕同蛋撻

香港人都唔驚啦

戒口啦春 有奶屙得仲快

我琴晚想去買方型珍珠奶茶飲
行到去乜7都賣哂....

賣就實賣到既

窮鬼惡過鬼

平時都係咁定而家先係？

原本一家人 返到屋企得返自己一個 個種感覺

一陣又入廁所開mp5

係好橙 我明呀 尤其痕嗰陣
但憎到要捅死父母....

之前好少已讀我架
唉 算啦
唔逼佢啦
分開走也好 一起走更好

我就冇咁強心理質素仲住到了

奶，禾矛咖
哈哈哈哈哈

今朝菊門奇蹟癒合

問我 我唔會已讀你

Cfu出招

心痛春大 嗚啊

有就認啦

謝謝

絲打
唔好為已讀一晚咁灰
有對象唔好輕易放手呀

cfu 係咪不讀人

可能上時事台睇果d x人生仔正仆街系列太多
諗歪左

牙支

我係不怕屎嘅毒撚

衰咗

春試下咪知

唔好亂屈

細蚊仔真係唔巧上咁多

☑️☑️

絲打其實個個都叫我放手架啦
係我死唔肯
其實本身我係面皮好薄既人
依家就黎磨到爛曬

其實冇父母想仔女周身病又窮
但愛莫能助 而且濕疹唔係有錢就可以醫好嘅病

要揾個人照顧你

你仲上

比人拒絕攞返個下馬威

大人都唔好上咁多

啊 老母好煩
日日鵝我叫我去拍拖

就算父母健康 小朋友都可能會有

通常天生有鼻敏感嘅人都有機會中濕疹

利申 我

跌落地拿返揸沙姐

真 我都中晒 只係程度屬於輕微

好似中鼻敏感無中濕疹

中鼻敏感

仲中埋暗瘡肥婆油頭黑皮

究竟已讀不回係咩心態

我回你

人無完人牙

nth ho ballll

廢老

純友情根本唔會care 人地係咪不停on offline 都唔回
因為根本唔會睇

Agger

話唔care都係因為鐘意人

今日ifc又有好多人排隊

已讀不回佢

激情對話

又有道理

今次係排乜

同牙支

你使唔使

Cfu啲家用凍過水了

佢係耳邊日鵝夜鵝

叫佢介紹下

我都係ifc排緊

牙支牙左一齊上

佢有介紹啊
但都係d年紀好大下既（大我十歲到）

要返工，不了

點解要jump?

轉介比me算

幫我攞籌啊，返黎香港直上ifc

今個月要jump了
下個月同dse爭位

清我留左位比你㗎啦

是時候了 仲返工

係咪有商機 賣門票

一齊殉情

排隊gathering

好快返 唔想食炒價

多謝在清

無言的trump trump trump trump襲我心

MolaMola

你有興趣？

一場清使乜咁客氣

另類gathering

有無錢

要問有無上進心

重點來

上進心三個字真係難聽過粗口

清泉小心被監視
上面好危險

就40有上進心都有心無用啦
下個問題係問有無絕症

琴日擇偶個鋪教人唔睇錢但睇上進心牙

咪一 樣

酒已賜

啊媽話有
有樓
係 咁比我啊媽diu我唔識貨

有無見過
可能一拍即合呢

都唔是咁講
如果唔係徐淑敏一定係鍾意wrong hole靚仔+有愛心啦

見過
唔岩

見完已讀不回

其實可能佢都無興趣
食飯果時都成日deadair

毒撚唔知講咩好？

嗯...唔知呢
但佢有d舉動我都唔係太鐘意
例如無問過我就book左餐廳/order左野

殉情

有
臨走比我摸一摸男人手都好

大難忍

@巴打s

莊？

出售摸牙春手仔雞會一次 自由出價

1蚊跟機

殉情不了

我倒貼20蚊位！

我要摸

樓主，我到了

太軟唔夠硬

船P過度手有海味

I know that feel sis
但醜既都要?

唔識分美醜
淨係識過/過唔到底線

手仔軟棉棉

唔好jump呀
又係你叫我唔好jump 我先退隊

鹽味你最愛

我係到發誓
再主動搵個人既我就係狗仔

好悶

唔洗do 咩

Avenger 4: infinity fall

7

8

10

3

6

4

2

廢老咁早開始推po

扮工都無人推po

唉
點解自己咁辣至

扮工都貢靜

好眼訓牙

d人放哂大假 禾冇得長冗

去哂1on1 c聊
出哂池鳥

已經搵左？

辣至是咪普通話黎

你同邊個1on1緊

不了 會藍✔️✔️

無
講左唔會就唔會

係啊

同我傾

求翻譯

垃圾wo

啦之牙
垃圾呀

keep

禾低質毒撚慣了
被無視is ok

Weekend睇左netflix套戲
Set it up
入面講個女仔唔識玩hard to get 呢個game搞到男仔唔鐘意佢
Thats me

些些廢老牙拎即時翻譯

你係邊個

too hard to get 都係gg

廢老好橙

我再也不會傷心 同時沒法再興奮

琴晚醒左幾次就係睇佢有無覆我
今日眼袋好大

慢慢會慣
習慣黎嫁姐

眼瞓咗成日

Cda 唔好咁上心

5月球皇居然無射

怪

我真係慣左秒覆人
無夜訓訓下 聽到叮一聲都會覆埋先訓返

Yes 要瞓得好d

要讓返球皇個位出嚟

肛

我知啊
其實已經比之前平常心左好多好多

怪：我都射夠啦 我都想比人射下

咁醒瞓

唔好亂射喎

秒回是美德

之前震機都會聽到醒
比人話on call24 小時

我慣左秒回人 但人地慣左藍剔me

我唔會亂射嘅

慘

震機要震好多次先會醒

部機唔識震了

但如果對方最後係emoji 完topic
會照覆定點

部機唔識響

Metoo

通常唔覆
等下次再開topic

我部野壞左呀.jpg

無人開topic就完了

有野講咪繼續 無咪停 自自然然

係
成日都忍唔到
今次一定要忍到
姐姐我咁好
唔會再低頭

緣份到了 自然死亡

之前會比grouo 震醒
依家group 都唔震

咪就係大家講既岩傾

對方係細過你？

都係果句
分開走也好 一起走更好
無得勉強

唔係
只係我鐘意自稱姐姐

姐姐好

你幾大？

我都係group但冇人講嘢了

姐姐

我80後架 但仲好on9

我睇下會唔會有興趣傾落去囉 有就實會搵野講下

Hi

Metoo
點算好

姐姐好成熟

1001

Lm學野

學乜鬼野

無野學 單身狗

私chat班
傾計班

1002

討論左126個鋪仲係學傾計

咪係...

傾偈都唔識出唔到pool

笑左

首先要學識人
人都唔識偈都冇得傾

我係 metoo我都好on9 啊

姐姐笑我哋

識唔到人學唔到傾偈
無限loop

識人唔難
但真係唔知點樣展開激情對話

有無人係到成功出到pool

學到都實戰唔到

難怪永遠出唔到pool

等你

展開左都比人已讀
Dklm

出pool後記得返嚟教下我地

所愛隔山海
山海不可平

姐姐博學多聞

我琴日我老母同我講
揀個鐘意你既咪得囉
鐘意一個唔鐘意既人好辛苦架
我想同佢講 i know that feel 啊

仲有一粒鐘